去donki真係唔洗聽電話

見到公司打黎 都唔知聽唔聽好
（dondondon donki dondon donki)

1999

有冇人用廣東話翻譯下樓主講乜

行donki𠴱陣公司打黎 驚比佢聽到自己行緊donki

如何回到Donki?

樓上唔知講乜嗰啲係咪未行過donki

樓主係咪指番工時間偷走出去DONKI 唔敢接公司同事電話呀?

幫幫樓主
即係donki首BG嘈到拆天

Bgm

放假行有咩問題

？

樓主wfh時行donki?

Donki好多位都收唔到信號

我試過早放lunch去行donki
突然個客打電話過來
講唔夠20秒個客dead air好似好老鑑咁樣
咁我緊係醒水遮住個電話d聲
即刻同佢講唔好意思轉頭打電話俾佢
只後即刻9秒9轉身衝出donki打返電話俾個客

行Donki有咩問題
點解唔俾得人知

咁你幫樓主答埋 俾人聽到係donki行緊咁點？

當當當當ki

半夜行咪無donki聲

利申:返夜, 有時半夜收工會行

屋企唔聽得donki?

夜晚我要鬆一鬆